得罪連登仔嘅職業：貓義工

喺連登唔可以叫人領養
唔可以屌人買貓

貓義工嘅問題唔係叫人領養代替購買
啱啱相反
佢地會叫人領養，又要家訪又乜乜柒柒
好心領養仲要俾佢地當係賊咁查家宅
最撚仆街係佢地套邏輯
未養過，佢地會質疑你，唔係咁想俾你領養
咁冇得領養就諗住去買啦，又係會俾佢地屌
同啲招聘廣告fg兩年工作經驗一鳩樣

自己係街執算

屌連登仔師
要養貓都係搵朋友好過啦

仲有貓義工會偷貓
同埋雙重標準
對領養者要求高得不合理
但自己養貓個竇差到就近乎虐畜

去領養問你經濟情況
無錢:養唔起貓貓 有咩事睇醫生都無錢
有錢:掛住做野 唔會有時間俾到貓貓

你去做貓義工囉

Up乜9

貓義工係倒行逆施
刻意刁難領養人士
逼佢地去寵物店買貓

空姐係最得罪連登仔職業，無之一

義工都係職業？

冇錢最好就唔養

公屋又話你窮
私樓又話你細

啱啱先俾人屌話無窗網，我同佢講連隻貓都未見過，我話我安完你又未必俾隻貓我，之後佢就屌我話無錢唔好養。
又話我唔係真心想養，屌那聲，我都係想同隻貓試下相處，約個時間見面，仆街貓義工

其實所有機構都要求領養人裝窗網先，裝窗網係個門檻黎 如果想養嘅話真係要裝咗先。之前試過未裝就去申請，冇人理我裝完就好快搵到了。

你預左要養貓
遲早都要裝嫁啦

今次就撐義工啦
裝窗網先都唔肯 好難令人覺得你係有心想養貓喎

1. 有冇拍拖？
- 有，分咗手隻貓點算，唔俾
- 冇，第時男/女朋友唔鍾意點算，唔俾

2. 有小朋友未？
- 未，生咗仔驚你棄養，唔俾
- 有，個細路敏感點算，唔俾

3. 住緊咩屋？
- 公屋，唔俾
- 私樓，太細，隻貓唔夠活動空間，唔俾
- 私樓，太大，驚你搵唔番隻貓，唔俾
- 村屋，驚走失，唔俾
- (想舖頭養，舖頭貓冇幸福，唔俾)

4. 有冇返工？
- 有，你冇時間陪貓，唔俾
- 冇，冇錢第時隻貓睇醫生點算，唔俾

仲有 N 樣不能盡錄
啲貓義工根本冇得輸
扮晒愛貓
但托貓嗰度隻隻都住緊籠屋
隻貓可能覺得流浪仲好
又話身冇屎做咩唔俾家訪
你哋以為自己係邊個？鍾意查就查？
家訪同身家清白毫無邏輯性關係
你哋咁偉大就隻隻都養到過世啦
搞咁多做乜

其實係商業手法黎陰謀論

貓義工

身邊新識個FD又係街執貓然後冇裝窗網，唔夠幾日跳樓死左
窗網一定要裝左先，咁基本要求都唔肯做點敢比貓你